下期！下期唔信我仲唔中！

每人俾一個數字我
我用頭六個買六合彩

１

49

no.1

no.2

有冇人留號碼俾我

7

no.3

2

no.4

我中左

160蚊

29

no.5

其實好過冇

22

no.6

仲買緊
加油